屌你老母咩 廣東搞革命 你DDOS連登把撚呀小支支

屌佢老味，成鳩日ddos正柒頭

廣東搞革命

對美方嘅報仇黎

仲入到wor
5毛黑做野嫁?

廣東革命

習曱甴

放過我地啦

咪就係屌你老母
識唔識玩架

真係好on9

反制緊人權法呀

光復廣東

都未connect你ddos做乜鳩

真係喎，屌那星，阻住我喺感情台開膠post

笑撚死 同收番隻熊貓一撚樣

咪係

邊個搞事都係DDOS連登 最強反制

佢地當咗連登係革命總台，出咗咩事就咩都唔洗講DDOS咗連登先

亲 DDoS连登是冇用的
建议你DDoS

係咪好多廣東佬翻牆睇連登呀？打差佬是不對的，親。

一日到黑搞鳩我地
屌你老母都話大台係香討，baby kingdom
阻住我地傾打機把撚

搞撚到我工都扮唔撚到呀屌

連登上唔到，活動都會繼續

係就ddos. BK 同香討

知錯了不敢了我還想上連登打手槍啊！爺們放過我們吧

亲 ddos了这么久 为什么我还能留言

我在使用vpn vpn是个好东西 你能攻破吗

唔DDOS 微博？

笑撚左

就等如無論邊個打北韓，金仔都係打南韓一樣

中國反制措施

真係冇計攪返佢微博?

廣東搞革命？咩事，有冇source

ddos everyday

廣東基地 - 連登

Oh?

成也連登敗也連登 傻傻地

支爆了

叻唔切，原本我都唔係幾想connect佢地，依加我要加多幾錢肉緊

越黎越精彩 豬瘟 黑死病 革命

果然係70周年 偉大了我的國

我想上連登搵j圖
唔好ddos我

唔玩啦唔玩啦

同墙裡面一樣 唔想其他地區知道廣東實際情況

光
復
廣
東

真心反攻支那咩
自己國家都搞唔掂
管香港wor。。。

後果自負嚇到我差啲賴屎

梨色體禾地d字禾話利叻

好彩我睇 香港討論區

輸出革命

後果自負 後果自負

屌

咪系，广东关我地乜也事啫

你識條鐵咩 反制美國呀

Old news?

怕你輸出革命

DDOS 就係反制 笑大人個口

屌你ddos完咪又係郁到

如果成個支那都起革命就好睇 雖然機會渺微

广东人收港元搞乱大陆

港共錯判形勢係咪因為睇連登

人腦殘係咁

係囉 個焚化爐又唔係我地話要起 關我地撚事咩

火頭在香港唔D會經常燒上去

好煩

廣獨

好似琴日

成日ddos 太多次喇

隔離po有人搵到係2014年old news?

公安,解放軍做既

CLS

廣東起義吧！

連登真係唔係大台嚟架
你ddos係冇用架

咪係，大台baby condom同跌吉唔搞，搞連登托咩。

唔知班匿名者去左邊

連登一堆咸濕仔上成人台咋
唔好ddos
我想扮工

喝住叫佢地唔好攪自己春袋㗎啦，唔聽，而家攪到春袋發晒炎，仲發埋上膀肛，都唔知佢點算。

share出國際啦

驗證到好攰

有冇人講下廣東發生咩事？

仲要廣東唔關我地事，佢地自己利益衝突先出嚟，唔好咩都入香港人數喇屌支那人針唔到肉唔知痛，做慣豬，如果比哂錢佢地又點會出嚟，永遠就得利益

廣東革命?係真唔係?佢地想爭取咩?

光復廣東!

有冇方法可以教廣東人點樣反抗

推

搞革命信連登就仆得街啦
成班5毛 冷氣軍師 分化撚

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

廣東廢青暴徒收香港錢搞事

從此冇人再叫支那做支那...發夢都唔會見到

上腦都唔停

亂尻咁黎

真係屌佢老母
一個鐘入邊ddos左幾次

仲要打冧完又上得返
咁嘅報復有撚用咩

廣東廢青暴徒 we connect

支支OS

好撚煩 睇緊J圖 係撚咁斷

廣復香港·時代革命

笑左，咩鬼都入連登數遲下柯唔出屎都ddos連登

agger

選舉日搞咗都輸啦，仆街！

太多中國人睇連登
你爆埋廣東搞革命出嚟
點封鎖消息啊

別國的事 唔好理咁多啦

On99

中共係on9多，無撚計

無能狂怒姐唔通佢地ddos微博咩 咁幾億人都知咩事啦

係微博search 廣東咩撚都冇

下次遊行，支持下廣東獨立，放下火先

笑
光復廣東

你形容得好嘔心啊

廣東好波！

遲下會唔會鼠疫都ddos 連登

班老鼠收咗錢散播鼠疫

食左香港堆進口米勾結外國勢力播菌

搞大佢啦

係咁斷

push

兩次發生嘅理由都差唔多 但係琴日發生嗰單好似都係真實存在嘅

攪大佢
燒佢老尾後欄
Connect廣東人

之前唔係武漢咩？ 武漢單嘢跟跟下無左

廣東同言同種，一定要connect。

小支支

DDOS連登，就連帶風向都帶唔到
都唔明DDOS黎做乜?

廣東要起義了

狼來了
輸出革命成真

公安们你好

對家驚證明我哋成功
革命意識成功輸出

哩兩日攻得好勁

廣東人, 打交永無認衰仔
屌那媽, 頂硬上呀!!!!!!!!

華人革命

支國咁撚強大，何必搞尻我地D小小城市同濕尻網站
係有大志就出征搞美帝白宮同 FBI 啦

Thanks

廣獨？

所以話